# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  modules/isp/industry/idcp/idcp.info.yml: n/a
#  modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-27 00:44+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=INTEGER; plural=EXPRESSION;\n"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.info.yml:0
msgid "IDCP"
msgstr ""

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.info.yml:0
msgid "The industry extension."
msgstr "行业扩展"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.info.yml:0
msgid "isp"
msgstr ""

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0;0;0
msgid "IP"
msgstr ""

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "IPs"
msgstr "业务IP"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "Inets"
msgstr "管理IP"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0;0;0;0
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "Rooms"
msgstr "机房"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "IP type"
msgstr "IP类型"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "Inet type"
msgstr "管理IP类型"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "Room type"
msgstr "机房类型"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "Server type"
msgstr "服务器类型"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "Idle"
msgstr "空闲资源"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0;0
msgid "Inet"
msgstr "管理IP"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "Profile"
msgstr "服务器使用概况"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0;0
msgid "Normal"
msgstr "正常服务器"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "Disabled"
msgstr "已停用服务器"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "Faults"
msgstr "故障服务器"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "List servers"
msgstr "服务器列表"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "List rooms"
msgstr "机房列表"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "List Inet IP type (bundles)"
msgstr "管理IP类型"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "List Room type (bundles)"
msgstr "机房类型"

#: modules/isp/industry/idcp/idcp.links.menu.yml:0
msgid "List Server type (bundles)"
msgstr "服务器类型"

